點解一有金多寶六合彩 波台就會有咁多派錢post 係抄登低汁定點

lm支持派俾我